香港有冇自己既旅遊心得網？

即係類似螞瘋窩、蟬遊記果類
我好撚憎睇殘體字
但又好鐘意睇遊記
有冇D好似背包客棧果類正體字網

留名 我都想睇香港人既痞客邦

我都想知 成日去台灣果d始終有唔同 資訊唔係咁岩用同唔係睇得咁舒服
搵過連香港人出既旅記都少有

因為唔想香港俾人踏平
什麼隱世小店仲未夠?

即係唔識睇中文就

ublog都叫有小小遊記睇

以前個 travellife

但可能賣咗盤就因管理不善收咗皮。

個 site 未死，所有會員登入唔到。

我都睇開ulifestyle 但個searching 有d廢

依個有好耐睇過未
鄉土U汪整都睇得下

仲有一個，人流都係少，同埋唔係成日俾註册。

唔係香港旅遊網
係香港人寫既遊記網
姐係香港人去外地旅行心得果種

鄉土算多同埋分類算好。

但多五毛，不了！

鄉土D排板好柒

我地有無可能做一個出黎加定期有旅行團去d無咁common既地方？好似約旦，以色列，中亞等......大家可以係度搵到志同道合既人。

有興趣

起碼有分地區先，呢邊全世界一個版，啲人成日問啲嘢之前都出過，但太多帖沉咗底。

呢度出完過兩日就沉咗，好難約喎！

dcfever 有個遊記版 唔知算唔算

睇英文辛苦少少, 但都會上LONELY PLANET FORUM睇
覺得都幾有用

如果有香港人嘅旅遊心得網就好了

以前travelife都會去上
不過某d版有d on9版主問咩都叫你search post
講真有d都outdate既
同埋下下都叫人search搞到無人敢問
loop唔到人流
之後又狂死server
搞到d人走撚晒

香港人寫嘢真，鍾意嘅三言兩語講完，唔鍾意就彈，基本上唔會寫得吸引，功能性強。所以見到有啲收錢嘅香港人寫打手文都會抄台式用語，句子結構，誇大其辭，嘩眾取寵，次次見到都反胃。
係書局睇旅遊書就睇到香港人同台灣人寫嘢嘅分別。最憎依啲只寫好嘢又粉飾到好似人間仙境嘅文，大佬，咪扮嘢啦，香港人去唔少旅行，根本唔少人去過嗰啲地方，值得去係值得去，但有咩你講到咁巴閉呀？台仔少去旅行就俾你呃到啫，香港人根本見慣世面，根本唔會俾一個地方搞到「小編也被嚇到傻眼了！」

上開trip advisor, 算高汁